tvb : 海怡半島站升降機停用

一起身眼屎都抹以為有咩大事
行近d睇
屌你老味 咁撚小事都出句野
升降機停用係咪d人會轉搭其他車呀on9
呢個站無其他入口架
利 無去過呢個站

海怡有3個出入口，一個停用仲有其他

世界大事呀